有冇人想港珠澳大橋同高鐵快D通車？

仲講咩安唔安全，政府話安全就安全啦，橫到時咁唔好彩真係出事都係地底，埋都唔洗埋，快靚正

最好七月十四(正日十五)前

政府叫人海葬，港豬澳岩晒
直達地獄，一條龍服務
連法事錢都摼埋

The next station is: The Hell

千年一遇災難

係咪兩樣嘢喺哂今年尾通車